巴打快入黎估m記餐名

飲完變肥仔水=古一樣野飲
有得食有得玩=古一個餐

有得食有得玩=開心樂園餐???

咁有冇古人

甘都古中

你講乜撚野